又話罷買??商場多人買野到仆街

仲要係黨鐵商場
停手啦大家

咁耐你都唔撚明？

你醒未呀

香港人

樓上3位好似想和應咁 搞乜 五毛發現？

經濟攬炒得啖笑
商家佬Fat Fat了

其實真係得你地班十幾廿歲出頭嘅最投入場運動情緒最受波動，挨近30歲或以上嘅已經睇化左，過番正常家庭生活最重要，有兒有女嘅都要添置下野買下禮物俾小朋友過下節日，睇開d喇

藍屍 + 港豬都有 200萬人 , 黑警唔幫手封場就點都會有人買野

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

500萬人有起碼400幾萬港豬

其實係,睇化左

買禮物可以網上買
可以去D良心店買
有咩野係得黨鐵商場有出面冇??
講黎聽下，我都想知

一句講晒，懶就懶，口頭黃，完

果D 奶茶鋪，多人到以為有錢派

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

我哋交換推post吖?

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

各位巴絲一齊幫推，好嗎?

香港人執佢都都未執
個個畀錢佢賺
想執都難

咁平時700萬人買野
而家一定會少左
不過少幾多就未知之數

大把喇，你地太睇得起香港人喇，公司好多女同事早排話唔再睇tvb，過兩日又係度追番套多功能老婆
其實要清醒嘅係年輕人，港人唔值得你地咁樣付出

Sad but true
公司D中年開始少埋左呢場抗爭

其實係有種同溫層效應係度
當十幾廿歲嘅群組而家都仲好熱血時其他年齡層嘅近排已經無點理過番正常生活喇，只係大家年齡層唔同圈子唔同所以唔知其他年齡層發生緊咩事

真係以為連登=世界？

乜野叫過番正常生活（出街小左消費算唔算正常）

學上面有人話齋，小左人幫襯你又睇唔睇到？成香港700萬，會唔會有一間鋪會無人幫襯（係都唔會因為係政治問題喇）

自己睇數字喇，新聞話零售業死緊
又有政府官員走出黎叫你地唔好黃色經濟圈
如果真係咁無影響，佢地會唔會日日係到九叫

等到有日政府又無廣告，官員又無出聲
都仲有咁多人幫襯藍店先算喇

小小野就放負
做好自己先

如果你唔係一毛既話
唔該唔好散播失敗主義

其實係要認清事實
先可以制定啱香港人嘅抗爭手法

半年冇購物呢幾日買番晒...

利申：去咗東京掃,香港繼續係零

如果乜都話係散播失敗主義
其實係離地脫離人群

其實大人應該反省點解唔係主力，點解自己咁撚廢
而唔係係到散播失敗主義
點解人地烏克蘭、印尼、印度、伊朗等都係大人做主力
點解要後生仔出呀
就係你班冚家剷縮呀

仲好意思叫人醒
自己係地獄仲想拖埋人落地獄

其實要清醒嘅係年輕人，港人唔值得你地咁樣付出

呢句唔係失敗主義???
咪撚玩啦

上面嗰句的確係失敗主義
佢扮睇唔到

港豬

老老實實
買野既人就真係會少左既
但點都會有人買
香港人最多就係錢
大把樓又供斷

唔係散播失敗主義，係對大人已經死心
我敢講你地死撚晒大人都唔會攞齊刀上街同popo or 解放軍死過

好多後生都盛裝打扮快樂過節

人地要買野我阻唔到
總之我就堅持黃圈消費

呢樣真 我一直都覺得為香港抗爭係多鳩餘
港豬唔識感恩 一堆偽黃偽和理非
有人同我講話係為自己為下一代
如果係咁我移民算啦
係放負但同時係事實

香港係自己屋企
點都要盡晒自己力先得

其實少左好多生意 , 好多識開鋪嘅嗌晒救命 , 雖然話聖誕+過年佔全年 3 - 4 成利潤 , 但聖誕以外生意跌成 7-8 成 , 其實聖誕好生意都補唔得幾多

我們都是食人血饅頭長大

有咩好反省
人地國家抗爭係窮冇飯食 冇得輸就行哂出黎
屌啦星而仲得3%失業 股樓高位 有人出黎抗爭係地球史上民主奇蹟黎

因為生長係溫室的香港

印度佬而家都唔係為錢啦

咪係，一日都黑喊住話要攬炒，無人理你地呀而家

我見黃店都好多人

又想好似葉問4咁搵嘢屌手足、吹失敗主義

拉

冇買過野

堅持黃店

咪係囉而家食緊高級日本料理嘆緊鵝肝食緊海膽飲緊紅酒，比我有錢好多嘅人真係跳樓都隨便壓死幾件，好似bob叔嘅有錢佬最盡咪做到咁高調捐錢同屌下人囉，佢會唔會揸刀上戰場丫，永遠都唔會，佢捐錢某程度上係送前線去死咋佢深知佢果個階層唔會有人上街

冇咩架
你仔女受返業之嘛
咁耐都唔透
嗰老豆老母咁
難為咗嗰仔女

我無仔女

聖誕快樂

講句公道說話，就算所有黃都唔Shopping，咁都仲有藍同豬啊，ed人唔少

一block幾個人成個post就少左好多人

同埋有朋友真係話仔女受番咪受番，有d人係生左先算㗎唔會幫仔女計劃，純粹係自己想生

冇喎。我三十頭
一家4 口 戒哂黨鐵 藍店
冇去商場消費

食飯買野之前睇app 有幾難

我有出去買野，無計。要換季，個袋又用到爛左。但我無忘記抗爭的。由小動作開始，唔用八達通買野，日用品只幫襯百佳/hktvmall/watsons。平常買野唔買made in china。平時食飯盡量幫襯黃店。抗爭唔代表唔出街，而係要將抗爭融入生活。

但剩係得藍同豬 , 長期一定支撐唔到咁貴租 , 所以要堅持宣傳同行動

咁樣先合符人性 唔洗成日諗住情緒綁架
香港大把人有咩事即刻搭飛機走
窮果班唔出黎亦一早預左做大灣區人
出黎既係為自己而戰

自己做好自己 多宣傳 潛移默化

唔係唔比人買野
只係應該幫襯良心店/網上買
最盡都係幫冇表態個啲

唔應該幫黨鐵商場買野

其實去移民仲易過同班港豬藍絲光復香港

係，經歷過咁多風風雨雨

幾多毛呀

要買禮物
首選光時
其次各黃店, HKTV Mall
再其次 非黨鐵商場

啱 呢兩三日補唔番半年

即係多人和你 shop 拉

其實呢幾日都跌左好多
都無可能要求0人消費
係不可能嘅要求

我今日消費

兩程九巴 , 一餐黃店漢堡 , 其他都係屋企食

正確思想

覺得仔女活在共產黨下仲無事
比個你

i mean港豬們會消費

都話咗我無仔女

無睇到